iron man死咗...

聽講係

除非唔係

Bam

連狗做野咩

做埋你老母啊做

bam你老母